嚟緊期待amd多啲定intel多啲

Intel
AMD

呃負皮?

唔俾第3間?

M1 呢

Apple 呢？
利伸 ihater

有貨賣先算啦 空氣發佈會

intel forever!!

煙條for ever

intel intel!!

期待intel顯示卡大貨

有咩好期待
出左都唔會買到

期待Apple silicon

Intel
睇呢間牙膏廠12代會唔會繼續用祖傳14nm skylake架構同減核

煙條，AMD有貨先講，吹得再勁冇貨都冇用

Intel, 10nm 第12代值得期待